import { iQuestion } from '../../components/Views/Quiz'

export const quiz2:iQuestion[] = [
    { 
        question: '1. ¿Qué te restringe Saturno en esta vida?', 
        answers: [
            { answer:'El impulso y la energía', sign:'Ari', value:true },
        ]
    }, {
        question:'2. ¿Para qué te restringe eso Saturno?',
        answers: [
            { answer:'Poder medir mi fuerza, canalizarla correctamente, dejar de insistir tantas veces para lograr algo y aprender de tus resultados', sign:'Ari', value:true },
        ]
    }, {
        question:'3. ¿Para que sirven los miedos subconscientes que te genera Saturno?',
        answers: [
            { answer:'Detener mi agresividad, para pensar antes de actuar y reconocer que mis acciones tienen consecuencias', sign:'Ari', value:true },
        ]
    }, {
        question:'4. ¿Qué es importante que aprendas en esta vida?',
        answers: [
            { answer:'Tacto y cooperación con los demás', sign:'Ari', value:true },
        ]
    }, {
        question:'5. ¿Qué debes corregir ahora?',
        answers: [
            { answer:'Mi personalidad', sign:'Ari', value:true },
        ]
    }, {
        question:'6. ¿En que consiste tu trabajo en esta vida?',
        answers: [
            { answer:'Hacerme de una nueva identidad en donde me sientas verdaderamente valiente y poderoso sin necesidad de demostrarlo', sign:'Ari', value:true },
        ]
    }, {
        question:'7. ¿Qué debes saber en esta vida?',
        answers: [
            { answer:'Que puedo lograr cualquier meta y vencer cualquier reto', sign:'Ari', value:true },
        ]
    }, {
        question:'8. ¿Qué desarrollaste en vidas pasadas?',
        answers: [
            { answer:'Una fuerte personalidad, enfrentando grandes desafíos', sign:'Ari', value:true },
        ]
    }, {
        question:'9. ¿Qué sentimiento constante tuviste en vidas pasadas?',
        answers: [
            { answer:'Necesidad de sobrevivir', sign:'Ari', value:true },
        ]
    }, {
        question:'10. ¿Cómo actuabas generalmente en vidas pasadas?',
        answers: [
            { answer:'Jefe militar, buscando hacerme respetar a toda costa.', sign:'Ari', value:true },
        ]
    }
]
